仲將責任懶落張伯倫既人，好心就正視下個現實啦

明明就⋯⋯🤦🏻‍♂️